🇳🇬 [中立區］熱狗 對 獌聯

打交

黑食黑
誰大誰惡誰正確

雲加

獌踢高位壓逼

MMA 開始啦

踢撚斷孫狗隻狗
希望傷到下次亞洲盃🙏🏻

冇人傾波=.=

winks廢到

咁都唔入

熱刺後防好勁

winks斷腳啦屌你

癲恩都會黑鳩熱刺

winks

轉左會好耐

連狗

上場對車仔條撚樣已經好撚廢

lin

LIN

連加特

射乜春

一個winks一個lingard

曼聯反擊勁到

son 真係好能勁

唔似亞洲人

但最後果腳柒撚到

一早買佢啦 買乜能馬列斯

兩隊對攻，幾好睇

斷腳喇

點會角球呢...

我屌牠winks , son傳得咁靚唔中龍

邊對後防爆炸先呢

我曼今場好過首回合好多

獌狗終於唔係俾人禁住嚟打

反彈落toby隻腳wo

腳掙掂到

拉輸係咁走身後屈速 屈鳩熱狗D CB

炸彈查比亞

冇錯
熱刺兩件中堅極慢

My son

熱狗後防勁廢，拳王又唔知踢緊乜。

MMA

仲未見血

打交未啊

點解今場係踢波唔係踢人

4424vs mma

雙槍son 比左都唔知

熱狗回防得好快

下一隊入球 獌

艾力歷追哂

下一隊入球 熱

ok, 買熱ng

究竟論打交邊邊會贏呢 熱狗Kingsman上身打鳩晒班獌狗

個轉身有d料到

冇出單比利，我買獌贏

開始慢，吊，我買左大波

上半場有第一球 下半場就有機

Offside goal

詐糊 差啲jump

Claim唔到

屌你dele

以為咁樣搞掂 茶比亞個斬波靚到

kane算唔算近廿年英格蘭最強前鋒？

踢得咁有禮貌嘅

茶比亞攻強守弱

都係打翼衛果隻 同車隻阿朗素一樣

文迪屌打牠們

阿果個大隻佬都係

拎隻跛既同佢地比

我地全中國人向天祈禱阿son斷腳受傷

應該係
第二係咪 Owen

poor Rooney

winks真係廢既

高拉辛尼c唔係都跑得郁咩?

屌你個winks

Winks

我地中國人唔信神

屌你老母winks,睇對車仔果陣已經睇到好撚嬲，廢撚到

1. kane 2. rooney 3. owen

無son 武磊大炒韓狗

vardy 第一啦

慢的

貝碧

佢撐熱定曼

hea碧撐熱定獌

施素高都幾好洗好用

前狃賤畜

條撚樣揀波踢，大戰先勁

燈到

傷

斷腳啦

傷咗另一個

義和碑都係

自己跑跑下都斷腳 打乒乓球啦

出lamela 強攻

得紅字中

MMA嗰方面

榮華係咪出黎殺人

頂埋個半場? 唔似少野喎傷果個位

給我往死裹打

好波 打了

普巴勸交 打埋一份啦屌你

屌你拉美拿出黎之前就打交

估唔到查比亞開拖先

打啦屌

打了打了

打左半場都未開打

無大黑腸點頂

Round1 fight!

馬斯亞你死撚硬

小心啲講野

會員球員都狗

熱真係狗改不了吃屎

nigga打鳩d白鬼駛撚理由?

n賓好波

MMA
落完腳仲推翻人

gooooooal

我暴癲到

咁能25啦

0:1

出嚟打交

hi

老馮要踢出去咩

神級傳送

熱狗輸波打人@1.01

妹妹
拉輸做左包皮個位

拉舒

查比亞

MMA完交失波
脆皮

又係茶比亞派膠

贏普巴

Gel

福仔

世界盃個陣好多呢D

查比亞又派膠

lloris企位都幾有問題

普球王

Pogba

好似摩佬走左之後就場場至少有助攻/ 入波..

條友垃圾到仆街

all in 1000

得傳中同罰球勁

勁撚到

唉，重注左熱狗

Mma有報應

屌你鄰居後上奪冠

普巴

後上奪冠了

現實都冇咩右閘勁

可追1:1下一隊熱狗

好人好者點會買熱狗 曼聯有成三倍 狗會派錢

alves之後冇乜邊個勁了

依家補飛 下一隊熱狗重注
小注熱狗反cup
角等9.5大

以為so b吹大左

亞歷山大亞諾

好似冇邊個真係攻守都勁

Thomas Meunier ok?

場波都未完 買熱狗又唔係實jump

8 - No player has been involved in more Premier League goals since Ole Gunnar Solskjær became caretaker manager at Manchester United than Paul Pogba (eight - four goals, four assists). Dangerous. #TOTMUN

勁到

winks勁似細爆

士氣波好難講

下半場反cup

曼聯需要盡快輸一場

普巴返左生點杯到

下半場反cup機會不大 和多

750賠冇買到

一場手足，小妹出水比你
下一隊入球（第二球） 曼聯
下一隊入球（第三球）無入球

普巴勁到呢 果個視野不得了
傳比拉舒福特果球都靚
一係摩佬唔識用佢，一係普巴係鬼

對下你
下一隊入球 （第二球）熱刺
下一隊入球 （第三球）無入球

both

果個距離, 傳到果個位置畀拉仔直去真係勁準..

忽發奇想 拉舒變左渣古會點
一定一仆一碌推埋出底線

一定會

平庸到死但就以為自己好勁，係咁攞波同射波

回錯po

又靠ddg

屌牙

ddg又輕鬆clean sheet

DD G

再黎

ali 入紙申請攞假

痴撚線ddg

禁平安鐘

ddg都回勇

翻生嘅ddg勁到

睇個勢我暴應該又贏了 後上冇難度

嘩

睇個勢破埋上季鏝個連勝記錄

後上前四

得你都係咁垃圾

咁都救到

最聯後上奪冠

奪冠啦

講得好！

接實

Jones勁到

仲未有mma畫面

差啲入

普巴撚狗

普巴真係勁左好多

熱狗65分鐘後再落後就會爆seed

普巴勁撚到癲

逼走我摩daddy 反爆牠

岩岩個球遠射邊個射

拉車

想點呀ddg

吊 呢隊暴聯有機爆上頭三

獌連食撚左藥

Ddg又救到

獌狗推人

ddg上唒身

榮華

咩都冇做過

兩邊龍都上身

普巴勁撚到

以熱狗性格 睇個款就嚟MMA

係就快啦

ali

Ddg

吊，又ddg

On9

DDG上撚晒身 熱狗不如拉大隊走場頭寒啦

簡尼啲passing真係屈機

吊，上盤同大波啦冇啦

大力臣呢下真係水準之下

熱狗踢得真心唔差

wa...DDG

Ddg 上身

DDG

ddg

咁都擋到

贏ddg無得講

ddg又用腳救到

打撚左針?

嘩神救

又救到 我屌

DDG勁撚到

cls

屌奶星 獌狗打0後防都無所謂啦

有ddg 1個就夠

接撚實埋

Cls

25 ddg

驗尿啦痴能線

終於要用手

球會版ddg勁咁多

點解ddg係西班牙踢得咁廢

痴撚線，成個林源三咁，點射都唔入

ddg啪左藥呀,咩料

渣古黎了

ddg 癲撚到

Lkk!

獌打少個

DDG > 11

講乜撚針

想son入波

屌你sdg

又救到

又有ddg

DDG笑撚死

勁到

又擋

ddg痴線

ddg玩晒啦 ,仲勁過fifa

omg

係咪on撚9

ddg 屌你老母

又救

ddg都反摩

ddg表演賽

自動導航ddg

熱狗3前鋒園射都救到,痴架

ddg勁到

條友真係違反物理

痴線 degea 勁到 無野講

除左Jones, ddg 應該全部救到

係咪要牙朗要入到ddg

假撚到 斷腳未呀

有中

Nice 妹妹

肥渣換入左咁耐都掂到波,廢到

咁快撚d斷 黑箱車抬出去啦屌

呀妹教狗

熱狗Ｄ熱血足球又黎

好多韓狗 熱迷

老實
開左絕對領域的迪基亞根本冇任何人入到

渣古好撚大舊

襯到絕呢個國家呢隊波

winks咁廢咪成日上腳啦傻西

哇屌 出獅王

熱血鳩斬

我諗6碼頭鎚可能係生波唯一方法

出文未

垃圾
我係話在坐兩隊都係垃圾呀

咁都可以扮無事

寫住睇熱狗

熱狗個丹比利傷左？

路蘭迪

真係狗黎

換條高佬出黎MMA

Mma mode on

睇住等出文

Degeano1

mma 時間啟動

MMA READY

Mike 好波

冇時間喇 仲唔開打？

完全同意

D D G

點踢啊

太多nigga唔夠打

屌你ddg
Kane ：我想踢波呀

又檔到

LKK 街場控失/亂尻咁交咁

ddg cls

又黎

肥渣係前半場鳩跑,成隻豬咁

係唔撚係呀

痴撚線

心臟就爆

Ddg=中堅加閘 應該值3億

Lkk真係出黎搞笑

迪基亞癲撚到

比claim 呢個位諗住死硬

成個胡力威咁

10 saves
係咪痴撚線

輕鬆一字馬救波

ddg玩撚哂啦

DDG對腳真係

11save

ddg 用脚起碼擋咗五六球。

有磁石咁撚樣

痴線

有無邊個龍有好似de gea 咁成日用腳救波

射到咁

蘇斯克柴考牌戰

福無力
換啦

lkk 超廢

屌死熱狗見到人用腳夠波咁勁就咪下下都射地波啦

洛蘭迪係出嚟MMA架咋

福仔行都冇力

無
即使足球小將人物都冇

蘇屍狗擺明出貓

屌你lkk 唔撚望人既

考牌戰根本係考ddg 關蘇sir撚事咩

Ddg屈撚曬機

勁到pk 聖基亞

認真熱狗冇分拎好唔抵

樓主jump 左？

係踢幾好，無奈ddg op

頂住啊ddg

個個落場前都要撚下隻雀

去緊殺ddg

開外掛冇得唔抵
唯有認命

早啲完場入去沖涼好過啦 反正都射唔入ddg

ddg開掛開到咁 好似無分拎仲唔抵

沖啦，冇野好睇喇

FT: 0-1

比DDG d霸氣震到腳軟

Ddg個人show

下半場 ddg表演賽

Ddg 真carry

洛蘭迪定渣古搞笑啲

成班傻仔又樣出去走漏人

ddg 朋友隊贏了

冇睇波真係以為lkk條垃圾踢全場
郁都唔郁下

一個出黎打人 一個出黎搞笑

要是不聖基亞

on9 ddg

渣古呢方面專業啲